Polyu gec

gec b+ 以上大約要幾多分？

Anyone know the cutoff?